95 巴絲入黎講鬼故 (92)

咁慢
負皮

無原因
腐皮

門隔離果個就係氣窗

但果個氣窗size係唔夠3個細路伸出黎

WA diu

行返屋企好熱

+852 6138 2003 電話

恐怖懸疑post

負皮 不解釋

有兩個正皮

唔夠恐怖 有無其他猛啲嘅

鐘意女仔有咩行為表現？

2個都係你自己

我得一個ac

其實好多剩講真係唔恐怖我又口材無咁叻

打完

早啲訓啦夜啦

未眼訓 今日兩點先起身

我2點出到mk啦

平時你仲係張床添啦

緊係唔係啦

原來怕醜仔會比人感覺唔好

點知我俾人感覺咁差啦

死啦

屌真係冇人 咁訓了

開緊工但我搵緊機場鬼故睇

有冇睇bob叔條新片
0:45佢冇講野但我笑左出聲

doing a simon

上海？未睇啊
放工先睇

好好笑

仲有幾多

6
呢個禮拜有兩份要交

仲未完sem咩

岩岩玩完ps4 槍game好難玩

將軍話唔難喎
我都唔鍾意用手掣玩

見到有支macallan 係垃圾桶比人飲哂

其實唔難
你玩幾次就識架

我轉到頭都暈 又協調唔到撳制
一係個字幕叫我撳 一係個friend叫我撳先有黎應撳

唔知係咪以前未玩過所以咁

我個friend都話仲手制玩槍game先正

點都唔夠mouse keyboard咁方便

無錯

咁係要d時間

你朋友識野呀

都係既
但我都係覺得手掣好玩啲

其實係咪大部分game都係咁 定係有啲唔洗係咁轉？

其實你玩咩game

唔g
完sem都可以交功課嫁 我之前係cc考緊試都要交功課

其實多數game都唔係咁
就算係shooter都唔係全部fps 但tps真係冷門d

聽到叫春鳥叫

但好少可仲有咁多姐

而家愈黎愈早叫
都痴撚線

咩嚟

你囉

我正想咁答

有興趣義務幫我做？

叫春雀邊有咁煩呀

仲有6日交fyp了
未打完

嬲你地

我最後個份下個月19號先交 等你呀

我都唔知
想玩刀劍神域 火影 巨人
會唔會好毒

好呀
記住等我呀
千祈唔好諗唔開自己做左喎

火影同巨人真係整得唔錯
但刀劍就........有愛大於一切

Google左 但都係唔知點解

巧滴>3<

之前一點幾樓下已經有雀叫

FPS=第一身射擊
TPS=第三身射擊

你地玩第一身會唔會頭暈頭痛

香港d光污染 遲早玩死d動物

FPS=第一身射擊=用佢隻眼個角度
TPS=第三身射擊=望到個境之餘 睇埋自己個背脊
係咪即係咁解
我好蠢

正常唔會

但岩岩早2個鐘前睇人玩psvr隻here they lie就睇都暈
有psvr既可以試下

好想玩vr

會 但關座姿事 唔好貼咁埋個mon同埋靈敏唔好較咁高

係
今年出左既TPS大作有mafia3 mass effect 3 我就勸你唔好買啦

如果有幾個frd一齊玩既可以試下ghost recon
仲有隻羅拉都ok既 但我唔係咁鍾意呢類

呢個係咪你fyp其中一個result黎

寫左係intro度咋 後面都唔關事

Ghost recon 同 Battlefield 1 我啲fd都有叫我一齊玩 但槍game真係麻價

命運捉弄 驗DNA驚揭絕配夫妻竟是雙胞胎

手制有冇得較靈敏
係咪雙打game就自動可以用晒兩個手掣 唔洗set野？簡game果時只可以用一個
同埋一定要插線用？

有

我都同d fd苦惱緊有咩game可以一齊玩又個個岩玩

R6
易玩簡單

慘

R6會玩pc
我諗下一隻同fd玩既ps4 game係edf但我驚lag到仆街

如果我訓幾個鐘
朝早又去游水
好似幾好

真係醒到

你提左我
電話開返聲先

抄你牌
等我摩玲call你

起身睇波真係好辛苦

你係女既話就考慮下

唔好訓咪得囉

禾系喎

睇乜波

考慮完 不了

NBA

咁早既咩
唔係通常8-9點既咩

Playoff呀

我麼玲call女友去麼玲call你

介唔介意我問下，如果佢仲在生，今年係咪38歲？

佢頭髮係咪到膊頭架？

佢係咪好鍾意化妝？

佢個嘴係咪...係咪唔細架？

佢71年出生既

係啊！

佢張相有化囉

係啊...

中啦

中啊

訓教

Gn

Joe sun

already 8
still no one wake up?

好彩訓左冇中閃

起身照中

真係游

鄙人今日又挑戰至少24hrs唔訓

Honey呀

不如我地......

訓教囉

早抖

訓啦_頭

早晨追完post

洗唔洗講多兩個你聽琴晚聽足成晚

唔洗 我想像到個情境已經心寒
其實我想問佢地個樣係好似普通人定點

好多唔同形態
有啲好蒙有啲清楚到你一開始以為佢真係人
有啲白影有啲黑影有啲全身有啲半身甚至係殘肢

我就見過黑影白影同骨頭

Lalala

無人

完

轟呀

呀

無

人

廿八連

廿九

三十 get

無人理你囉 走啦

梳囉

偽毒出哂街

毒丁在此

去左k lunch

四十連左

Now Strong
爽

all of you guys are weak
me already no sleep for 25hrs

Lm see you sleep 25 hours

never
me 3.0A quick charge
only need 6hrs sleep

How ?

淨係95年先會撞鬼??

modifcation

堯身

早晨

好想叫春

出街撞到屎忽鬼算唔算

好掛住你

發夢又見到你

叫啦

不了

好想約人去街呀

女仔如果係對個男仔有意思，會畀啲咩signal

好想見你

好想抆你腳毛

好想訓你肚腩

閃閃

好想揸你patpat

Strong

Go

會覆whatsapp

原來包夫啱呢啲野

連登呢啲post都信唔過睇壞腦

Go Go Power Rangers

一閃一閃小星星
一顆一顆亮晶晶

我信到十足

都有復訊息

會肯出街

不能同意更多

咁你咪等收皮囉

未約人呀

back

Hi

你個衰人睇死我

留名

醒到？

你好呀！ 最近幾好嗎？

尚愛看少女漫畫嗎！

我都話我夏天係得

冇記錯魔女莉卡係咪同花c9同一把聲

春b
男神奥係咪米8型男
係咪我地完全要行埋一邊果種

痴肥深水炸彈
出黎食野毒到完全唔講野
全靠春b主動講野

又好似係

諗返起舊登另一個post第一次飯聚
成班都唔敢講野係返個post到傾計
點菜都係post傾

肯覆機肯出街
今次將軍掂啦 奧利華鍾意你啊！

Wow

靚仔過我先

我有中意女女

屯門呢間麻麻地
碟小菜好少，感覺啲壽司整得好hea

對將軍嚟講 男姐係女 女亦係女

新都？

蝴蝶

春呀春呀春呀

食咁多次感覺最差就係今次

咩事？

No
我對佢好差
冇理由有我份喎

我要男神奧既圖

奧B唔壞 將軍唔愛呀

圖圖圖

自己問佢攞啦

自私

me

撞樣

Me

咁我係咩樣

撚樣?

大家假期嘅時間表係點？
Me:

11:00 Strong
12:00 lunch
13:00 行街
15:00 番屋企打機
18:00 weak 一陣
20:00 dinner
21:00 打機
00:00 上床㩒手機
01:00 weak

0_0

真毒

次次唔同嫁喎

包夫有特別活動架

大家假期嘅時間表係點？
將軍:

11:00 叫春
12:00 叫春
13:00 叫春
15:00 叫春
18:00 叫春
20:00 叫春
21:00 叫春
00:00 叫春
01:00 叫春

應該係

係咩呢

食好西同拍拖

你岩岩都食左好西

我樓下d雀晏晝都識收陣皮啦
將軍究竟係咩動物黎

啱啱嗰間好劣

唔係好明

劣西

行吓電腦舖都好呀

Danger is your friend?

係
我覺得同啲碟嘅顏色有關
人地係粉紅色，佢就青BB 咁
見到都無胃口

驚破產

mo ppl again?

食飽飽去邊好

m記

搞咩

自制吓lor

我以為你問去邊食添

Mos burger

屌你

呢位ching次次都擺低幾粒係咩事呢

都係返屋企算

好撚變態

優B 淨係識笑

好似係

你真係會睇佢up乜

咁我呢

未見過你

到底係邊個正皮比我

咁快

會呀 個個都會睇晒

小心改名巴一拳打死你

餓死了

飽死了

食脆香雞翼囉

食泡菜黎？

唔明
頭先食干炒叉燒烏東

奧，play fifa?

叫女女ok?

都係唔明

見唔見我自貼左

play what
1on1?

pro club

準備好plan b未

夠人？

依家開機睇

包夫有冇些小後悔講左出黎

咁又冇

等緊18件麥樂雞送上門

聽日走堂先

我幫你講佢聽

將軍又呃我開機
鬼有人咩

返學打機都走堂

乜你地個個話減肥但食得咁似我

on 緊

少有喎

之前係咪你話冇exam

真係有再同我講
我要叫frd on接返個manager位先

不嬲都唔係返去打機

有啊 3個 1個半open book

唔係咁上下講exam tips既咩
仲走堂

聽日原本3堂有堂唔洗上
2堂都係人地present

得三個

你唔洗present既咩

琴晚食唔曬

cony?

Why

How

What

好狗呀
將軍自己開左波又唔等埋我又唔講聲

When

Where

Who

有冇音樂JJ 係度？
我想問要鋼琴幾多級先會識彈流行曲？

係咪本身有個類似又好出名既哲學問題
我認得幅圖但記得個故事唔係咁

全方位發展潛力人物介紹一下我的人生哲學博士論文發表主題演講內容包括當季蔬果價格上漲有關方面交代清楚

3級其實都已經得

集體婚禮攝影記者孟買恐怖組織成員參選學生會退出歐元區國家紓困貸款利率不變

性教育課程內容包括分享一下心得與感想吧

粉紅色襯衫和牛仔褲都是我的朋友也是一個人權組織批評政府不當得利塗料邊框設計風格很感動

竟然

霸王國際機場快綫列車出軌事件發生後天氣預報中心理學研究院副院長人選是否可以想見你們有什麼關係企業又不見蹤影響力道菜市場買菜買盤非常感謝你們一直被害人家屬表示慰問

做乜諗野

我和你

崖上的波兒

千與千尋

哈爾移動城堡

成人學到3級要幾耐 ？

風起了

借東西的小矮人

龍貓

波～兒波兒波兒波兒小寶貝 在森～林大海裡搖擺著尾巴

天空之城

做我學生

包～夫包夫包夫包法利夫人

可唔可以收埋我為徙

拍～洗頭水廣告我是拒絕的

因為我覺得不能叫我拍馬上拍

可以

我又不想說廣告加了特技

在香～港旺角裡擺動著頭髮

那頭髮 在動啊很黑 很亮

那頭髮 在動呀 很黑很亮

觀眾出來 一定罵我

又閃

根本沒這種頭髮 那個是假的

後來知道 是中藥的

閃閃閃

沒化學成分我洗了很久

起碼我用了很舒服

現在每天還在用呢

還給成家班用

來來來試試看

那我跟導演這樣說

可以拍啦！

拍完後的頭髮就別加特技

我要給觀眾看到我的頭髮是怎樣

我用完之後的頭髮是這樣

師父

我保證你用完 也是這樣！

你幾多級 ？

包法利夫人

頂呱呱

笑
12碼唔入

唔好呀

停呀

留了提示誰是極不幸

Weak下先

弱

咋㗎

將軍終於入到波

今晚又無飯食

約人囉

我都無 但我有男朋友陪我

人地應該唔得閒

隻左翼唔單只髮型似我
仲好似我咁勁

好想食住家飯呀

95 巴絲入黎虐狗 (93)

自己煮囉

咁仲邊有絲打入黎俾我認識

躝啦
想係到搵食

你呢句真係同我講？

懶

一碌棍打一船人啦

自己對返張飛座啦

咁咪無得食囉

我冇買飛你都俾張免費飛我
我點好意思收

一堂已經pre咗一堂未到我個組

你睇清楚啲
有你名係上面

呀媽依排成日唔煮

你地未week13?

如果可以 我都想上搵食號呀

你問下leader囉

凳仔已擔

唔係船長咩

將軍可唔可以唔好再中柱

我想既咩

你買咩款

黑膠紅帶人字拖

佢有

射極都唔入

都話唔追POST囉

2個唔玩？

咁你應該好多野唔知

6號半表示咩鞋都啱著

佢同我有對情侶低b拖鞋 我想買對出街既

仲以為有故聽

個post 好閃

咁細

唔抵得？

一定係啦

男人老狗紮腳

又夢見你

然後一訓醒就腳痺

我地睇緊諗住買reebok

Come and dance with me

柱男將軍

Come and dance with we~

郭富城

黎明

張學友

劉德華

破唔到

reebok其實幾好著
佢個普通底已經好似air咁彈(某啲款

mk jai

要無著鞋咁我一定首推sock dart
(me nike打手

你曲線講自己？

我買對NB 諗好耐架

ha ha lo

岩呀 所以我是拒絕的
自修既話就算唔識都可以返學校問下老師
我個屆同學有幾個自修 有時返下學校問下野 最後入左u

In history, i trust

最後讀hkcc 升返上u

反正都無人懶人包俾我架啦

TG 都無追咩

有人讀天文咩

讀咩tourism 呀
無用㗎

做乜講到得你冇咁
從來咩人都唔會有懶人包個喎

我minor 天文

咁人各有志
但要提提你志氣唔可以當飯食

禾有 仲keep住本kw ho做緊私補時出既答題技巧同九星期五星星

蘇蘇哂銀時

有冇人係讀interior design

其實我冇補過習
不過佢私補個陣已經好出名 所以我先買佢本答題技巧黎睇

唔fdly囉

哇C

阿奧 畫面一轉影住Bob叔啜包皮我即刻笑左 屌一聲即刻大笑

啜包皮

今日星期1喎

咁快啲除番啲衫佢

咪幾好

好名

有哂sample 好正

感覺好似俾人擺左上枱借過橋咁

一陣落荃灣買個小菜食算

你d規則複雜過玩扑驚

好似grammar rules

啱曬你

go

刪除咗

又有直升機

你屋企係咪有直升機坪

禾刀上

9gag企鵝條片

好痛咁

咬住唔放

你地又笑

上次去日本睇水族館
佢話驚禽流感封左個企鵝館

hello

返嚟啦

間上海鋪無開

{ 婚 } 先收錢後登記

即日收十七萬現金，全行最高價

香港著名律師樓合辦，歡迎中介

年滿二十歲，女仕優先

詳細請whatsapp 97999073 李小姐

<<此訊息由系統自動發送，請勿回覆。如有打擾，請見諒>>

女仕優先sd俾我把鬼咩

送眼睛 唔知包唔包安裝定要自己攞出去安裝

個次我好似成個痴漢咁隔住玻璃影隻企鵝仔

但都唔係重點
重點我想問有冇人可以解釋下佢呢個動作係做緊乜

奧，上次去sky tree 果到有間水族館勁多企鵝

抓癢

去食蘭州拉麵

欣賞你個答案

好cutecute

你唔答我問題既

我都有去過呀
但重點係佢個動作

拉筋

訓緊教

果然相係缺乏左少少動感

Lm

好爭紮緊買唔買電動牙刷好

買啦

【有片】今日《求婚大作戰》10周年 網民回憶名場面 中/日版比較再聽歌

老了老了

但好似好奢侈

我自己有dd鼻敏感
17年既其中一個target係自己買部空氣清新機擺房
唔通咁又奢侈咩
真係有需要咪用自己錢去買囉

噓～

#ptgf : #ptbf
係ig個比例有咁巨大性既差距

好飽

三萬蚊過夜

你係咪想搵ptgf/ptbf所以走去search?

岩呀考完dse返下pt

其實冇需要

如果胡師傅扑野 佢會講咩？

張相

唔好噓啦好慘㗎啦已經

今晚又食pizza

肥死

Rich

大家會係邊買二手game

月巴

gamr鋪
fb group 交收太多on9仔

太子女

送多個去我屋企ok?

岩岩打打下機諗到
ig咁多ptgf 咁有無prbf既tag呢
點知一查就見到個差距

咪鬼理佢啦

會窮

你去拉返近個差距

自修啦
一係呃佢

成日調轉 同

問佢拎錢自己去交

草左好耐積分先有

咁唔好讀,揀自己鐘意

有野點解唔攤出黎講

未來有冇打算做儲百佳印花既c9

𠝹？no

其實點解要界手
又痛又會有疤痕...

死mk 走啦你

想做ptbf,點樣入行好

你係咪幫襯先

男神

聽日出糧

ptbf 係咪姐係鴨

你係咪咩都肯做先

屌 個高琛同hazel係想點

大家覺得好唔好放左部xboxone加錢換部全新PS4

你出咩價先

你講定你有咩唔做我先出到價嫁喎

放咗佢啦

乜都做 有無人要我service

你出價錢再講做咩
我問過我個行動團隊再答你do or dont

我好多野都有草分

我都想

gears of war同halo wars你會唔會玩
唔會就放啦

痴肥毒撚有冇market

跟我搵食啦

應該有 所以我先想入行

你係大隻mk喎

有包夫呢個大客唔愁無生意
你都唔gun
就咁放左條財路

玩 喎

包夫會走數

包夫會咩都玩

會睇你地玩

叫兩個ptbf睇佢地兩個玩

我完全明包夫諗咩

你地個個咁睇包夫

我有個大同成日咁講

呢到啲人真係好dirty

好彩我係純情JJ

禾刀系

hi你

你地啲廢青真係秒回

咁我呢個毒撚摺埋先

裂子

我屌晒你地

好痛呀

可唔可以唔好咁DIRTY

你係咪有潔癖

係

咪係lor ，好核突呀你哋

[毒果動新聞] 到底條bikini女 做乜鳩野

係咁碌嚟碌去

唔會

金絲雀 金絲雀

叫鴨

吾朗美？

KEY尿醬

除左跑步仲有冇咩一個人做嘅運動？求推介

游水

籃球

附近無泳池
籃球一個人淨係射籃？

瑜珈
做gym

練射 拍波
個人skill 好多啦

出去游囉
我試過過海游

真係？

係啊

踩單車

又有肥媽睇 準備定美極

玩0啦
0個真島

Gym

美極係配王菀之架

以為今日係星期日

一返嚟就無哂人

掙扎

無車

咁貴 ？

好似幾好

我主要係想出汗

我聽日開始做運動

突然個個都做運動

停左成個月運動

我要變陽光

加油

視察下全港18區既囡囡泳池

我不嬲夏天都係
次次9月開學d同學一定問我做乜黑左

9月開學
已成絕響

你地有暑假放

返咗就嚟三年工，好後悔點解唔讀好書入大學

我仲有

租囉

冇了

做咩呀

浦club豬波

又放閃

好小事姐

邊度有

冇人話大事

一定係

？

mo ppl?

奧仔

聽日番9點 點先唔會走堂

今晚唔好訓

叫下你姐

但我而家已經想訓
琴日訓唔到

聽日放假

Let's go!

晚安zZzZ

下

閃囉咁

聽日7點起身 8點半做gym

久違的gym

一停左運動肥左兩個圈

sorry

覺得連登好悶

矛心機做功課

禾地lee個p0st刀巧悶

沙田區是全港人口最多的行政區，亦是一個全面發展的新巿鎮，主要為住宅用地，約有六成多人口居住在公共房屋，包括出租公屋、租者置其屋及居者有其屋屋苑。另有約29,000人居住在約48條原居民鄉村。此外，沙田區有四個輕工業區，包括大圍、火炭、小瀝源及石門。

港鐵東鐵綫(5個車站：大圍、沙田、火炭、大學及馬場)
港鐵馬鞍山綫(9個車站：大圍、車公廟、沙田圍、第一城、石門、大水坑、恆安、馬鞍山及烏溪沙)
主要道路﹕八號幹線、吐露港公路、西沙路、火炭路、大埔公路及馬鞍山繞道
有6條主要隧道包括:
獅子山隧道(中連九龍塘)
大老山隧道(東連鑽石山)
城門隧道(西連荃灣)，分別連接至5號及7號幹線
八號幹線的3條隧道(包括大圍隧道、沙田嶺隧道及尖山隧道)
超過110條巴士線於沙田區行走

一直以來，騎單車活動是沙田的特色，受到區內外人士歡迎。沙田首條單車徑於1981年啟用，該單車徑網絡沿吐露港公路伸展至大埔。為配合馬鞍山的發展，單車徑網絡亦已伸展至馬鞍山。

威爾斯親王醫院(威院)於1984年正式啟用，為新界東居民提供約1,400張病床和24小時急症室服務。威院在2007年4月開始進行大規模擴建工程，新 住院主樓暨創傷中心已於2010年10月底正式啟用。醫院管理局正計劃進行威院第二期擴建工程，增加住院病床數目。

區內提供醫療服務的還有沙田醫院、仁安醫院、沙田慈氏護養院及白普理寧養中心。醫院管理局轄下則有4間普通科診所為市民提供門診服務，分別為沙田(大圍)普通科門診診所、馬鞍山家庭醫學中心、圓洲角普通科門診診所及瀝源普通科門診診所。在區內提供醫療服務的還有沙田醫院、仁安醫院以及沙田慈氏護養院。

區內共有21個公共屋邨(超過8萬個租住單位、17萬人居住)，其中5個屬租者置其屋計劃屋邨(約2萬個售出單位、7萬人居住)。另外，有25個居者有其屋屋苑(約5萬個單位、12萬人居住)，其中7個由私人機構參建。現時區內正發展共11個公共房屋/資助房屋計劃項目。

沙田區有多項文化、康樂及體育設施，包括大會堂、泳池、足球場、體育館、馬鞍山海濱長廊及各類田徑設施等，供沙田區居民使用。

面積達8公頃的沙田公園在1988年開放給市民使用，公園設有一個面積廣闊的露天廣場及一個演奏台。馬鞍山公園在1998年啟用，面積5.5公頃。沙田馬場位於填海得來的土地上，佔地約70公頃。位於馬場中央的彭福公園，供沙田居民及來自各區的遊人使用。

我講出面啲post

位於大圍的香港文化博物館於2000年啟用。館內除介紹新界歷史藝術文化外，亦會展出不同類型的文物供市民參觀，該館可容納6 000名參觀者，為全港規模最大的博物館。

馬鞍山海濱長廊位於馬鞍山沿海一帶，於2009年至2010年分段開放供市民使用，長廊面積約為5.2公頃，是一幅長3.2公里的狹長帶狀土地，前臨沙田海，遠眺八仙嶺羣峯，是沙田區內繼白石角海濱長廊後第2條大型海濱長廊。

都有D幾好笑既

在2015/16學年，沙田及馬鞍山共有40所公營小學(包括2所直資學校)、5所特殊學校及45所公營中學(其中包括7所直資學校)。此外，沙田亦有多所提供經本地評審的專上教育課程的院校如香港中文大學、香港專業教育學院(沙田分校)、恒生管理學院、香港專業進修學校(馬鞍山校舍)，以及提供專業運動員及教練培訓課程的香港體育學院。

今日唯一笑既係胡師父扑野

沙田有全港最長的隧道 - 全長約4公里的大老山隧道
沙田有全港第1條汽車隧道 - 於1967年落成的獅子山隧道
坐落於大圍的香港文化博物館是全港最大型的博物館，可同時容納6,000名遊客
沙田最古老及最大的圍村 - 1574年建造的大圍村
沙田區最早落成的公共屋邨 - 1976年落成的瀝源邨
沙田穗禾苑(1983年)是全港首個居者有其屋計劃第1期的其中1個屋苑
沙田富寶花園是全港最大型的私人參建居屋計劃屋苑，共有4,200個單位
沙田十景 - 車公廟、望夫石、曾大屋、沙田馬場、獅子亭、萬佛寺、香港中文大學、城門河、獅子山及馬鞍山風光
沙田節(每4年1屆)
沙田節日燈飾
沙田龍舟競渡
沿吐露港公路伸展至大埔和馬鞍山的單車徑
以公共藝術、奧運及馬術為主題的“沙田城市藝坊”位於沙田大會堂，佔地約19萬平方呎，於2008年正式啟用，展出19件來自海外、內地及本地知名藝術家及設計師的創作，免費供市民欣賞。

張圖

你地班撚樣冇人性架

？？？

改名c
mad仔

係成個forum好young
有好有壞啦

唔想返工啊

唔好返啦

僕は嫌だ!!

你係咪搵我做ptbf幫我賺快錢先？

你係咪肯咩都做先？

よろしくお願いします

依排玩芒亨講最多嘅說話

pm me

你係咪會出糧㗎

你試下咪g

日文蘋果 屈機

in 包fu i trust

做咩架

仲有八年先可以轉職做至尊魔法師

點捱

你不快樂嗎

Joe mud

考慮Gmarket買

我也想擁有快樂

想再快樂D

gogogo

自己可以令自己快樂

未做完fyp

呢句真

買咩

其實好似係信得過？ 不過聽日先睇
我個friend睇左好似平過香港100左右

咁耐都未做完

那個名為快樂的怪物早已離我而去

冇用過gmarket

鞋

之前喺韓國國內買過一次
未試過喺香港買

咁我應該死撚咗好耐

掛住佢咪去搵返佢

預設有 我見人講我咪跟住一齊講

因為hea左好多日

起身唔知爆post未

唔好訓

ng g運黎香港貴唔貴呢

你唔係2x號先交咩 仲有時間

盡力試下啦

Me較左鬧鐘6點半

頭先個fd睇50幾蚊順豐黎香港
唔知有冇睇錯
聽朝再認真自己睇多次

咁平

要做啦

你唔洗訓咩

未眼訓

沙田是香港沙田區的主要部分，位於新界的東部，涵蓋火炭以南、大圍以北的城門河兩岸土地，舊稱瀝源。沙田在1970年代曾進行大規模的填海工程，原來的沙田海南部如今僅剩一條人工排洪河道城門河，而沙田新市鎮的主體部分則在填海地上發展。

西貢市又稱西貢墟、西貢市中心，是位於香港新界東部西貢區的小型市鎮，靠近西貢半島，面向西貢海。西貢市位處鄰近地區各鄉村的中心，所以附近的地區亦稱為「西貢」。

啪啪啪，是形聲詞，原本是指「拍手」的擬聲詞，後被部份香港網民惡搞，引申成借代男女性交行為的意思。

LIHKG討論區」，又名「連登」、「Lin登」，是由iOS高登討論區瀏覽器應用程式「HKG+」衍生的一個獨立討論區，於2016年11月25日正式開始運作。

因作為新開啟討論區，LIHKG的用戶流量成為其會員的關注數字，故此有不少用戶於LIHKG挑戰完成「十連」——指在同一討論帖內，連續留言十次不被打斷。但LIHKG人流強勁，加上高速的伺服器令最新留言一直維持在一分鐘內，初期暫未有人成功完成十連。但亦有人指十連post影響LIHKG討論質素，對其抱負面態度。於11月28日，LIHKG正式開設「黑洞」區，集中這些被認為低質素的討論帖，現時黑洞內最多亦為挑戰十連的討論帖。

因LIHKG大部分會員為原高登會員，所以LIHKG之用戶名亦和原高登會員名相似甚至相同。但因新壇成立，部分較為人熟悉的高登會員名被搶先注冊，甚至用作發文，令LIHKG內一時難分真與假，需貼上高登內「你現已登入為」圖片以正身份。

於11月26日當日由會員擁抱到的絕望開帖的「96出世巴絲吹水區」據稱成為LIHKG推到1001鎖post之討論帖。[21] 同時亦有人提出體育台的「賭波不睇波 賭來幹甚麼」系列討論先1001。

五歲個仔問我BB起邊度嚟

兩點

0201

0202

唉

[有圖]世界上最優美的自慰

做乜鳩

Ugly

助嘜牙

純粹唉下唔得既咩

Ok ar

新人要自貼

DO THING

Add oil

0318

仲唔訓既

0325

爆唔到post

靠you la

0337

傻啦
唔推

等緊末日?

0339

仲做緊fyp?

0341

為甚要受苦痛的煎熬

快快走向歡笑的跑道

剩一分熱仍是要發光

找緊美好

抓

春風一吹草再甦

永遠不見絕路

明日變遷怎麼可知道

何事悲觀信命數

似朝陽正初升

你要自信有光明前路

願知生命誠可貴

能為你鼓舞

路上我願給你輕輕扶

你會使我感到好驕傲

幸福歡樂陪著你去找一生美好

將一聲聲歎息

化作生命力

懷著信心解開生死結

雲霧消失朗日吐

以真誠我祝福你

會踏上那光明前路

願將一腔熱誠給你

常為你鼓舞

撥著大霧默默地在覓我的去路

但願路上幸運遇著是你的腳步

我要再見你 只想將心聲透露 愛慕

獨自望著路上密密畫滿的記號

像是混亂又像特別為了指我路

到處到碰到處去看墮入陷阱方知太糊塗

真心被俘虜 彷彿遭圈套 探索這愛路

你那美態已叫我醉倒

我墮入情網你卻在網外看 始終不釋放

你笑笑看看我像是望著獵物 我心已傷

恨 愛 心中激盪

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

誰令我心中 癡癡的醉

在我身邊 每天為我灑滴滴眼淚

讓我的每一天 也是晴天

懷著滿腔熱誠 藏在我心裡如何喜歡您 如何結識您

我似是一一的淡忘

唯獨情深一片

誰與我終生依戀

誰給我真心不變

只要我一息尚存

也忘不了您

我忘不了您

松林白雪輕鋪 愛於小屋中過渡

纏綿是最好 四周冰山都仰慕

卻怕某天清早 又再一次要上路

未必可緊記此刻 擁抱

巍巍異國鄉土 愛於思鄉的國度

柔情是塊寶 化解冰心消冷傲

卻怕某天清早 又再走各有各遠路

問怎可依靠那追憶 終老

一生有千步 但愛戀卻寸寸分佈

心知道我不算得最好

一生有千夢 夢裡可以雙雙跳舞

怕有天醒覺 未必再次起舞

情如白雪飛花 怎會知終點的腳步

誰能預測 於對方心中的尺度

我信你的飄到 是個天故意去創造

Will You Still Love Me Tomorrow～～～～

0357

譚詠麟( Alan Tam )
英文名：Tam Alan
生日：1952 / 8 / 23
身高：174 cm
體重：64 kg
本籍：廣東親朋會
花名：金馬倫、風火倫、火窩倫、靚仔倫、幸運倫

0358